我正色講下咋 過感情台拉CHINGS

個邊巧正正子
好多剩種一齊配下種
又好多人認同對方
咩我水平牙 你呀乜撚牙 就都會乜撚牙
總g好和鞋啦chings
投入咁情台懷抱啦chings😆

吾巧脾負皮牙吊😐

吊禾比人卜到單機牙😦

打破0回覆

慘

Thx ching

吾拉，呢邊撚狗好玩d牙

個邊多狗牙

呢邊啲狗搞笑啲牙